[抄登已死]波台竟然冇人撐吳文遠大將軍

死熱狗奠撚悶、牙泰牙達做柒事就咁多人潮撐
文遠掟凸手三文治就冇人理🤐🤐